「咪撚再捉鬼」良心cafe 老闆被屈黑警

再講一次，咪撚再捉鬼！如果你堅持要捉既，請你埋去同佢傾下先，而唔係偷拍張相就掉上網！一個唔小心就害手足被點相。

//逆權運動期間，不少小店發聲支持，甚至有餐廳捐出食物和飲品支援示威者。位於旺角的樓上Cafe Little Fresh and Bar 在示威及佔領機場等運動派飯券、水及飯盒支持，但近日店主竟被「點錯相」，被指是扮成示威者的警察，令他相當無奈。

自嘲似陳展鵬、被點錯相感錯愕 「無奈但不灰心」

近日疑似有警察扮成示威者，混入示威活動，8月12日更有人在網上發帖文，指Little Fresh 店主Kay，就是其中一個扮成示威者的警察，令他大感冤枉，「有人在多個討論區貼文，指我就是那個戴黑色口罩的警察，我一看到就心想：不是吧？完全不似樣！當下覺得很無奈、錯愕。」

有十多年飲食業經驗的80後阿Kay，自嘲學歷低做不到警察，又指以往多數被人指其外貌似藝人陳展鵬，「我只是中五畢業，又沒有讀過毅進課程，老實說當不了警察，也沒有計劃要加入。過往多數笑我似『煎Pan』，從未試過話似警察。」他笑說。

他翻看發文者的社交賬號，發現對方多數為虛假賬號，或者是政見不同的人士，「其實也有同路人誤會我，但我都沒覺得灰心，反而覺得只要是正確的事就要繼續做，就算被誤會、影響生意也可再來過，但人沒了良知就不行。」

餐廳、個人資料被公開 朋友助澄清

Kay指有關帖文公開了其餐廳及個人的聯絡電話，又有多幅生活照被放上網，事件發生後更收到多個滋擾電話，「當晚我被人點相起底後，晚上11時起已收到多個無聲電話，又有疑似是同路人打來問我，扮示威者來食飯是否有折。」

對於電話滋擾，阿Kay表示一笑置之，但認為此次事件反映警察扮示威者造成的問題，「不少人認為是有人想搞分化，所以才有警察作示威者打扮。作為受害者，警察猶如卧底一樣混入示威者中會造成混亂，大家容易多了猜疑。但幸好有朋友幫忙發文澄清，有不少人了解後都私訊向我道歉。」

派200飯盒、飯券 歡迎有需要示威者到場食飯

這間主打意粉、意大利飯等西餐的樓上Cafe，逆權運動期間，店主阿Kay曾捐出8箱水、派發200盒飯予示威者，餐廳又設立飯券讓客人購買，「我們主要的客源是OL、情侶等，運動期間有客人主動問起飯券，最高峰一次過買了100張、價值1,000元。」

Kay更歡迎有需要的示威者到餐廳免費吃飯，「最初開放Cafe作飯堂，是因為看到一個故事，指有五個人要分享一個飯盒，覺得很震撼，現今社會竟仍有這種事。上來吃飯的示威者多數是18至24歲的年輕人，他們一來到已很不好意思、又不斷講多謝。」

他直言，最重要能幫助示威者，自己對被誤會一事並沒太大憤慨，「一直支持運動而今次被點錯相，我都不會割席、放棄支持他們。將來可能還會有捉鬼等情況發生，希望大家能保持理性，假如有前線示威者被誤會，相信也很難受。總之我會繼續用自己的力量支持下去，將來可能會再有派飯等行動。」

Cafe Little Fresh and Bar
旺角登打士街36號恆威商業中心18樓

記者：李美琪
攝影：劉永發、鄧鴻欣
編輯：鄒仲安

Source:

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

推

尋日既集會set 左死線未

支持良心食店

push

支持、

推支持

追唔追查到邊個post

唔想14年捉鬼交俾差佬既事情再發生

鬼周圍都有，只需提防！永遠要有介心！唔識既人搭訕，唔好講太多自己既野，唔好一齊行！只同本身識既人組小隊，互相保護

未必係連登，fb都好多捉鬼敢死隊

唔需要再捉鬼

721 811

咪再捉鬼！
咪再捉鬼！
咪再捉鬼！
咪再捉鬼！
個個掛住捉鬼 成個運動就散
求下大家唔好掛住捉鬼

似陳展鵬

推到佢生意多到做唔曬

823人鏈

去食了

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

支持良心cafe 老闆

支持

下次經過mk就去呢到食飯

不用捉鬼
調整好自己 不被煽動 客觀分析情況就好

不用捉鬼

無錯呀，上次cwb已經睇到有d餓底直頭包到衝衝仔咁，有d成個學生樣咁，根本好難捉

Push

不要捉鬼

收到
對唔住 唔再亂咁懷疑

要支持

好靚仔喎

似亞視鵬其實係好事定壞事

自嘲學歷低做不到警察

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何鬼post我都會copy and paste呢一段

已經係咁講唔好捉,
最簡單道理就係, 你捉100個, 佢都可以再放多200個.
捉唔曬架, 仔, 大家醒喇

出黎唔係捉鬼，係五大訴求啊記得！

連登以外也需要情操教育
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

捉鬼破壞力太強
比起有鬼仲嚴重

所以一開始提倡不捉鬼
冇人跟

去幫襯

Mark低下次幫襯

唔該大家mark低哂啲話要捉鬼+話人係鬼個啲user，成班都冚家剷黎不斷幫共產黨搞分化離間手足之間既互相

少捉鬼 多做實事
啲鬼自然好尷尬

成班人癲撚哂 嚇到我以爲自己返咗2014年

幫襯

上去幫襯下！

此風不可長，推！

up

推，唔好再亂捉鬼！

支持良心Cafe

少捉鬼 多做實事

不足鬼 不亂衝 鬼自然離開

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

不捉鬼

幫下襯

612 721 811

亞視樣

唔好再亂捉鬼喇
如果佢係鬼 你交俾警察佢會咩事都無
如果佢係手足 你咁樣係出賣咗佢

pudh

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

鬼實有 但唔好亂捉 捉唔到就算

捉鬼唔係問題，唔通響連登見鬼都唔用鍵盤屌咩
但涉及網下世界，大家唔好咁衝，嚇走同路人

支持良心小店

邊撚個打過過去呀

支持良心商店
一場誤會
希望繼續支持抗爭

Pish

咪捉鬼啦

咪再捉鬼

咪撚再捉。今日我個朋友都比人老屈。
鬼係永遠會存在
對大陸仔個招黎對佢地就得
臥底最怕見光

支持良心食店,唔好再成日捉鬼又捉錯

老豆搵仔可唔可以幫佢澄清返

好慘

Push 記得去幫襯啊

Hide Blocked User - 我要捉鬼

鬼捉極都有

問題係

你要傷到幾多手足先捉到一隻鬼 ？

旺角聚會好去處

好近 會去幫襯

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

同意

其實好on9,既然知佢係鬼，交俾差佬有咩用? 退一步講，萬一佢唔係鬼咁點

所以可能捉鬼果d先係鬼黎
真同路人唔會做篤灰行為

前線有消防救護
咪亂捉

與奇幫襯連鎖店,不如去多D支助呢D出心出力既小店

遲啲同啲朋友去幫襯先

月頭一早就知呢間好野黎

話佢係鬼果d全家落地獄都唔撚夠

呢間麻雀館有位姓杜經理出錢出力打曱甴

香港九龍旺角砵蘭街270-272號

有冇諗過係班鬼屈人係鬼

鬼只會越捉越多
自己友捉錯一個少一個

捉鬼捉到自己人，自損一千但敵人無事

有份嘅要幫襯同道歉啦

御用飯堂，做到佢無得收工，賺到佢嘔

推。請停止捉鬼。

好靚仔

唔捉鬼
只要時刻清醒唔畀鬼迷惑，鬼係無用

支持良心老闆
全城罷消費期間去消費佢！bookmark !

推 咪再學雨革咁掛住捉鬼搞到分化

支持良心食店 老闆唔記仇又盡力幫人 值得向佢致敬

多謝你

824 825 831

我係黑警就開心 見你哋班柒頭捉自己人捉得咁開心

大家要去幫襯+say sorry先

要去幫襯了

捉鬼狗 我屌你老母

靚仔過陳展鵬
一定幫襯！

721 811
唔使急住捉鬼

Yes

push

最憎人蝦香港人！

不捉鬼 不割𥱊 不分化

推，佢嘅反應完全係想我地脫離捉鬼呢個loop

又TK

認真, 懷疑同捉出黎係兩個層面
唔好再亂咁捉, 自己行開都成日見D 懷疑鬼, 不過最多提醒下附近手足

岩呀，好多時傾兩句已經解決到，警察咁高調扮鬼就係想我地內鬥想我地亂，無視佢就得

鬼 真係 捉黎晒氣 再繼續咁落去 只會破壞 大家既信任
所有野 都係 睇 當時環境 情況黎決定
唔好鳩衝 鳩守 目標係鳩下狗
鳩下 下跪商場
黑狗係變左 0作用

612 721 811
光復香港

咪撚再捉鬼

推！千祈唔好再亂捉啦 會重蹈一四年覆轍